覺唔覺艾馬利收撚咗共產黨錢輸波轉移逃犯條例視線

系

成件事好鬼

好人好者邊會做阿狗。